請問婚宴人情而家要俾幾多？

條友係5星酒店擺酒
平時無乜連絡，見面都算有野講

應該俾幾錢？

500

蘋果日報

會唔會俾人唱到仆街

互諒互讓紙條一張

有無更多提意？

$0.5

其實而家年青人唔睇錢架啦，通常都係寫祝福語算
你入錢，可能俾人笑番你老土古板

話明請飲，點解要比

我都係入開報紙 邊有人仲入錢

咁我都入東方算啦

入文匯,比較正面,而且今年係60定70周年,喻意人地白頭到老好意頭少少

厚禮d既可以入聖經 報紙太薄 聖經又可以叫埋耶穌黎見證佢地既婚禮

我話兩萬你係咪比？

比單數

邀請去飲啊！
唔係免費個請啊清

點會

$101

識野，仲要有粒糖

可以下次先俾

你幾時去飲呀？

豪少少, 銀碼大D夠體面

1000